點解咁耐以嚟都無搞過林奠同啲高官？？？

佢地第日咪又係鳩企出黎譴責
我地要擒賊先擒王！

中南海見